這是自大約四個世紀前望遠鏡發明以來最亮、距離最近的超新星，幾乎每個天文臺都轉過頭來觀察。 發現為超新星供電的秘密成分Thomas Lewton | 2021年1月21日|量子雜誌 
 一個幸運的天體陣容意味著幾十個其他天文臺將同時被訓練到太陽上。 帕克太陽探測器下一次經過太陽時將會有同伴麗莎·格羅斯曼，2021年1月15日科學新聞 
 “韋伯是世界上最複雜的空間天文臺，也是我們的首要科學任務，我們在大流行期間一直努力保持進展，”NASA科學任務理事會副署長托馬斯·祖布臣(Thomas Zurbuchen)今年表示。 2021年可能是太空領域的重要一年。 以下是美國宇航局、埃隆·馬斯克、理查德·布蘭森和傑夫·貝佐斯的想法。 2020年12月30日|華盛頓郵報 
 該天文臺拍攝的射電宇宙圖像比其他任何望遠鏡都清晰50倍。 阿雷西博天文臺本週坍塌。 現在該做什麼? 查理·伍德2020年12月4日|大眾科學 
 成年後，Rivera-Valentín回到天文臺，成為一名行星科學家，使用阿雷西博繪製有潛在危險的近地小行星的形狀和運動圖。 為什麼失去阿雷西博對天文學來說是件大事瑪麗亞·特明| 2020年12月4日|科學新聞 
 Lenormand成功地從一個天文臺當眾跳下來並活了下來。 William O 'Connor | 2014年8月4日|每日野獸 
 該儀器安裝在澳大利亞悉尼西北部的賽丁泉天文臺的英澳望遠鏡上。 SAMI就像宇宙的地球|Matthew R. Francis | 2014年7月27日|DAILY BEAST 
 因為grb非常罕見，尋找它們的最好方法是使用自動天文臺。 Matthew R. Francis | 2014年6月1日|每日野獸 
 兩年前，我參觀了新墨西哥州的阿帕奇點天文臺，為BOSS收集數據的望遠鏡就坐落在那裡。 用黑洞測量暗能量，就像一個BOSS一樣|馬修·r·弗朗西斯| 2014年4月13日|每日野獸 
 據敘利亞人權觀察組織稱，近700人在最近幾天的戰鬥中喪生。 土耳其對向敘利亞運送武器的打擊可能幫助基地組織，傷害溫和反對派|Thomas Seibert | 2014年1月16日|每日野獸 
 韋恩船長從天文臺走了出來，興奮得滿臉通紅，熱得渾身油光。他宣佈了這一事實。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 有時，時間天文臺會確定一個年代，盤旋在它的上方，而他的同伴們則認真地記錄著歷史。 來自時間的人|弗蘭克·貝爾納普·朗 
 人眼的虹膜隨著光照的變化而擴張和收縮，時間天文臺也有一個虹膜。 來自時間的人|弗蘭克·貝爾納普·朗 
 他一直站著，直到他的時間天文臺變暗消失。 來自時間的人|弗蘭克·貝爾納普·朗 
 登上時間天文臺，一個想法不請自來地出現在他的腦海裡:他救了別人，卻救不了自己。 來自時間的人|弗蘭克·貝爾納普·朗